FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (276) 走場撚一世中79金人

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17.刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

18:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答: 自己入呢條link睇：

19.點樣開新po？
去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

@TimothySiu 巴打

我update咗FAQ

依家有錢係咪都hold住等tots好過？

唔好唔記得tots好多假stat人

熱巴做到野

我係新手
我想問有無人會用滑鼠玩？
同埋我用鍵盤玩 個球員控緊波個時
點解無得打斜跑？

Ozil入波

係 但係到時最top仍然係古列治果的

想問下LA Lakers 係咪巴打？有朗顛 告魯夫
gg

96尼馬入唔入得過 2.4m入佢好定油雞/比利/cruyff

呢張尼馬好撚正

真，同埋記得今集meta 係乜，自己諗清楚唔好淨係睇咭面，高過180dri 99 都唔會靈活，自己用咩陣配番咩人

重點，賣隊既因住tots 出完買唔番

請問Icon gk黎講 舒米高好唔好用？ 因為想連兩個中堅10chem

全部未用過，但比我㨂一定要96屁馬

Ching你係咪仲玩緊18

依家有90萬身痕
想買人但又怕下個月跌到我仆街

想問賓周馬sif 係跟if升 定跟ucl live升

icon gk得雲達沙可以用我覺得

果D冇錢買
大部份卡都UNTRADE

玩開西甲，中堅用緊黑卡pique,右閘普金carvajal
兩隻都好慢
可以點換

另一隻中堅係普金ramos

阿記有無咁廢

對水晶宮都輸1：3

華拉尼，if arias

你應該好開心wor

熱刺曼聯都輸，唔撚捨得所以跟輸

想燒生出IF

除左耶辛都算用過晒

vds 係勁列文 舒米高少少 但唔係想像中咁多

好鐘意對d暴燥撚
入多一兩球企係度發脾氣 惗起都想笑

依家有冇巴打刷軒達臣？我刷完啦，依家送場，送晒啲contract為止，大阪櫻花logo

我見舒米高要做 都唔算好貴 諗緊用唔用好 因為中堅有個8chem 如果要10 就要用icon gk

用左7場loan 我覺得勁過ddg 同88 alisson

咩意思 點解係18

佢意思應該係今集唔會再打

我都諗起 冇500k閒錢
龍門好似個個都會派膠 只係邊個派得少d 但ea要迫害你既話對面鳩射都入 所以我寧願upgrade其他位，唔比人起腳最實際

正解

原來joao 喺要贏5場sb
一日一場算

我想送場你條友衝cam full replay?

屌 EA真係逼害 打FUT 11場8勝 之後啲球員開始唔識郁 全部企係禁司外面等運到 傳波傳比人地 追波追兩步唔追 依家29場13勝 真係無咗好講

追和再quit都唔撚益你，正仆街

生日Pavard會唔會差86 lala好多？

無人理

玩自己咩用keyboard and mouse

比心機打埋果場啦

wass唔想刷

Ea又話4個sbc

咁有無人可以分享下用keyboard既control setting

D球員SBC唔見哂

開局6勝3敗
都追到個23勝，ea是公平的

Why！！！？？？

80 chem

要80chem

一定唔會46chem

睇唔到有寫80chem
屌

30場13勝 連14勝都做唔到 以後唔打FUT 痴線架 啲人仔傳波傳比人地真係接受唔到

我henderson都唔想刷

我有個frd玩pro club
真係用keyboard 玩
仲要出到sm
但佢唔會傳波
我都諗左好耐 點解佢可以玩到

棄game算 以前都無試過咁嘅情況

大哨就儲到完game都做唔到架喇
做細哨定油雞好
左翼用緊Anderson 前鋒係硬吹89哲學

仲多唔多人有keep住打

Career high,完game前希望上到一次E2

DR都打到燥
兩隻中堅行埋一齊 噤左正方都清唔到波
射波就成日中柱中眉

想問今week既sweap洗唔洗打sb ？

META既就油雞
有愛就一定係細哨

咪玩啦清，正正經經買個手制啦

prime 細哨都meta啦

今晚會唔會有歐聯sbc

請問咩叫meta

其實都係價錢反映實力?
有無d平價icon係大件夾抵食

條氣唔掂啦
其實就完全無問題

主流玩法 唔知係咪咁叫

最高性價比高既應該係85 BLANC

真係無人用keyboard 玩嫁?

唉 真係唔知咩事
OG 折射 一隻撞贏我三隻後防再射 乜都有
傳波接波永遠有硬直 人地就可以好順咁逼我
場場都比人撚咁..
未試過17w完場 成績差到....

橙福跌咗咁多

我呢個禮拜仲要無新人入隊

巴打灰左覆錯post

踢到哂西點會唔跌

我都遇到依條仆街，我都即刻追和再走

望下對面隻sonaldo
升到過百萬

同埋d人轉左用橙son?

dllm

真心灰
一樣陣 一樣咁打
我依家連skillmove都出唔到
防守又係咁俾人用sm撚
曼聯又豬波

連輸兩場比433(2)
呢個陣死守都幾勁
打中間就三個中場守
兩邊攻就一隻中場一隻閘守 傳返中間又有兩隻中場補位
反擊雙翼齊飛cls

pc都少啦仲keyboard

德甲邊隻中堅好d? 用黎拍xmas 保定，本身用開xmas aka

又走場

最後都係買左成隊英撚番黎刷

你唔明

想問大家我做少左咩，點解我用依隊win左人兩次都係零次？

因為你打dr 囉

線上單人賽季
有冇打錯

打線上單人呀 文盲

個個星期都有人問呢啲

紫福都跌左d

住烏萬歲

隻神軒真係唔想刷
一隻閃金英人都沒
可以放棄

究竟神軒任可唔可以入場換人？個個都換。。

刷黎晒氣 又廢
冇英金人又要食炒

真係好撚貴

麻倉巴試下打得冷靜d
唔好係咁標d sm睇下會唔會好d

btw新入po
有無ching一齊玩？

屌係咁嫁咩

打online????

真心勁

lamjason216 你老母中風被狗屌

All WL

用咗兩三場 唔識用

88同91隻matthaus
用落都差好遠
91個隻有自動截波功能

正常點會無閃金英人 講都無人信啦 開左game 6個月

有無frdly
Lchho

1600分垃圾

平行時空？
我尋日朝早買左8隻黎解任
最貴嗰隻都係800蚊咋喎

賣哂if尼馬,if包皮
再用萬聖koke,紅卡Forrest諗住hea打WL
點知都係金1咁我之前瘋狂儲錢買佢地來為咩

終於突破盲點

我10至12月都上到e3既
係無左健康射之後就最盡g1

咩事

恩尼斯達過人
同施丹轉身
點chok
用得最熟都係柏金個招

賣撚晒嘛
又沒補貨

+1 撞過佢唔撚讓on99

試咗可以

英撚隊之前差隻CDM依家終於都一家團聚

龍門就唔好計

今個星期WL啲gameplay真係世界級閪
Skillsmove完全delay出唔到

係咪quit得多會彈game
幫人擦緊無啦啦入場話error

Calvincarson （隊名angela yuen)入左場認真打
咪撚幫佢擦

有冇一隊叫rosejac嘅巴打喺度？

巴打叫乜名留tg一齊擦？

嬲到熄左機啦
訓覺算

你爭幾多？

Freewin 入場真係咩心態

Foster 有腳技

L1+90度右菇
右菇 由後方向前180度 （左右轉法跟順逆時針）

仲未訓

有無人知道而加過coin 用邊張 尼恩改左price range好麻煩

究竟LIHKG 係咪解走場

啱收工返到屋企

痴線 收咁夜

換唔係英格蘭人都得？

包皮IF

guedes if

執隻sif 包皮玩先

最尾6連勝趕上e3

恭喜

窮撚真利

其實利都幾勁
換埋if同埋fs卡都可以打死人

你都係睇返英文喇

呢條撚屌琴晚撞過兩鑊，一次掛ccb一次掛lihkg，兩次作客都係走場，擺明只係想攞著數嘅短命種嚟

有無人可以幫新手刷極需要有隻神軒黎用

Tg:

神軒打online single match 刷home win就得，新唔新手冇關係。

有無話點樣先易撞到自己人

你幫人，人幫翻你就係咁簡單

好耐都無中過walkout sb reward

真係唔關事
我打pro隻人都無delay 打ut就勁多硬直

一起身 賣鳩左隻sif包皮 入番bday 版 果隻跌左廿萬

一個PACK 3隻 84
好開心

其實而家應該儲pack 定點好

要中開個gold pack 都會中

黎緊出tif都係91

點都開埋今week la

sb reward一張廢黑一張84一張85算係咁啦

唔明otw牙朗同toty點解可以差3百萬 但同96牙朗差1百萬都冇

星期一 朝 快手打晒SB 有得坐下TOP 一百 打飛機

因為真係幾個級數

之前4.2m入左隻古烈治
玩左一個禮拜左右就跌左50個

宜家3m啦喎 係1球喎

噢你原來話prime

有冇巴打用過94 96屁馬 個分別大唔大
有的想downgrade 跟著up埋隻lw

痴撚線玩到冇野好玩 每日1個鐘bpm同league sbc由零開始farm

冇牙joe

巴打我想請教下其實bpm之後點解佢要做bronze upgrade BPM同league sbc又有咩關係？

又係時候入定啲84等SBC

冇用既bronze upgrade上去搏league sbc用到既silver

做league sbc就係為開pack 中好野唔駛講 就算唔好彩開到肥料 早排肥料價偏高都好易有賺 而家回落左d 但都唔算太低

有無巴打玩過89果隻son 有無食評

bday son都好好玩啦，何況89

點為之有用？姐係我一開始要鎖定幾個league sbc嚟做？

一入90包皮，現實st包皮就3g
無左10萬

星期六入既，依加直接冇左10萬

睇黎可以入定d ucl卡
下星期準決賽 應該又出upgrade sbc

星期六日又wl又聯賽都入貨

用黎打wl點知成績仲差左，好後悔

第一次上g1 隻細哨真係好正

你放左乜嘢係後備

包皮d入波全部係綠燈

巴打尋日係咪有打draft

全銅 我不嬲唔用sub 太懶唔想換

冇呀

84 wijnadum 好唔好用？

抽左百幾萬包 連隻豬sir都見唔到

好多真打

用錢抽

刷10場西甲真是可以放棄，手頭上得隻rttf Benzema，玩左7，8場完全唔識用

第一次e2
頭四場輸兩場以為今個禮拜得g1/2

一陣傷左個要即換點算

丁力,florenzi唔食chem嘅

呢隻好難用除左射波好少少之外係

打online唔會傷到要即換，單人先會

太懶 冇食

原來有分別

打下dr摸熟下張卡先
我初初食marksman用落唔順轉sniper就開始黎料

不過依家都係放出去先

難得空哂都要射柱
直接比住烏除左唔夠快，全部高佢一班

資產管理101: 止蝕

【中國廣電總局推新規定 遊戲打鬥不能出現任何顏色液體】

據中國媒體報道，廣電總局由今日（4月22日）起，開放國產及進口遊戲審批，並且加入了新要求。

在遊戲內容方面，道具抽取系統不能以抽取概率百分比表示，必須精確到抽幾次能中；宗教迷信、算命、綠色血等不能出現。打鬥系統任何顏色的液體都不能出現，屍體需盡快消失。

遊戲名稱方面，一律不允許使用英文（online、web等）、通用詞（例：競技、上海競技），必須使用中國標準簡體漢字，遊戲名稱應與內容有較強關聯性，重名遊戲原則上不受理，有授權的產品除外。

全文︰

#廣電總局 #顏色液體 #遊戲打鬥 #打機

請支持PassionPrime：

請支持熱血時報印刷版︰

請支持熱血文青課金計劃：

請支持熱血主持育成計劃：

《熱血時報》 iOS，Android 同步抗共，歡迎下載：

iPhone

Android

--------------------
成功之前，我們絕對不要放棄夢想！
Till our dreams come true, we'll fight on.

有冇人刷

Ea會唔會為左一個地區而全球性咁改

係，我換fb伊巴肥朗加DDG，好快搞掂

邊個牙袓？

早嚇柒

想問下意大利球員嗰個點刷

SB reward

意大利球員Dr入波就得，唔使贏

概率同抽幾次能中係兩樣野,即係佢屈ea保証抽100次要有1.3個totks

Ea: we got quite a lot of llorente

有冇得改名嗰d

到底你要開幾多次好嘢

我是來吸運的

後備仲有隻suarez
等遲d出返fb sturridge sbc就完隊

呢個要真打 不過唔洗贏波 真係懶得打咪msg問下對面畀你意人入完波會主動走場肯唔肯囉 多數都肯

你指改squad name俾人地知你想入球？

你可以試下嘅，但唔好奢望人地會見到+俾你入

呢張我見佢無walkout以為係垃圾
但睇啲細數又幾勁

入波都要改名 有無懶到咁

其實真係好易打，自己打啦

我用三張意人喺 LW ST RW
入完波就換晒做西甲人，一次刷幾個任

Roberto Carlos

想組隊阿積士玩下 等你食評
加吸運

嘩 好勁wor

屌你係咪咁撚好運...

恭喜您

吸靈氣

巴打skill point幾多

你指dr?依家跌到9xx，我都費事再理

都無walkout

我岩岩開晒最高79啊

打唔到wl

入唔到ea server

ita goal u win

+1

剩最尾三場先黎死ser

我差1場場屌

我冇事喎

準備tots個時降自己skill point抽好野

關事㗎？

Wl delay未屌 我差一場

same

Me2

我出左ut就入唔番

Skill point低
耐無玩

D人都話係會抽到好野
總之你比ea覺得你就黎棄game就得

試吓降返個division先
多謝巴打

咁真實

其實如果想試人，開single player (非ut，直情出去single player mode）揀返果隊 例如用葡萄牙試牙朗 咁得唔得？ 似唔似ut既普金？

我改咗 1g free u win （字數有限唔知點改好d)
尋晚踼咗場，唔比我入先就真打囉，入完意大利換人炒對家

連唔到server 咩事

10分鐘都上唔到，我見無人講諗住自己問題tim

入唔到game

應該打online會似啲

未撚打曬WL

連咗15分鐘都唔得

仆街了會唔會有得延長？

死server係咪當輸

Server無事wor

EA

垃圾

其他EA驚都死
Eg bf

22win剩3場諗住而家打
入唔到ser

17win 剩3
想搏一搏都唔比

EA有邊個星期係無死ser
我贏完場西甲DR都唔知佢計唔計
dklm

屌 仲有9場未打
依家黎死ser

以為自己比EA bam

星期五死個次
搞到做唔到weekly objective
WL諗住今日放假慢慢打
點知又死 我屌你老母EA

game 都入唔到，屌你

屌 差一場

差5場
17win 想挑戰20win

屌咩 差少少先完wl

Apps都入唔到

淨5場諗住慢慢打點L知
我個金3差1場咋

ea

屌7佢 又死server

垃圾server

ea 鍾意幾時down 就幾時down,使通知你

Wass唔刷算 好攰

岩岩贏 彈無法請求

希望EA送pack 補數

好彩趕得切14w收工

ea豪送波衫

想送pack就買fifa 20 ultimate version有pack送

仲未入得返？

認真 想問正常係咪會比多一日打？

補鐘啦屌

成日打打下斷線，係咪server 差到咁

有無人係入到？

岩岩差一場 80分鐘0;0 對面攻緊

入到禁區無啦啦lag機 之後我鳩禁解圍 順返既時候個龍就踢左入自己龍

而家仲要差一場無得打

頂，今個星期wl好多西人，打頭10-15分鐘對面覺得唔夠打就斷線，好幾場都係咁，浪費晒我啲時間。重點係我未入波呀!吊

仲未入撚到，屌你老味

連apps都入唔到

app入到喎

唔會啦
可能好似喺🇧🇪嘅做法咁，直接關閉課金功能
一係直接寫抽十萬次就會必中

hold左喺login畫面冇反應

半個鐘都入唔到喎

其實麻麻好鈍 廢過上年隻x mas 版

過往有冇試過因為死ser而加長wl期？

經常

最好封曬大陸課金狗

App 都入唔到

想買98 LW 朗

唔知out pack 後會唔會貴d ， 得呢個版本係翼

通常加長幾耐？

實貴

用緊90van dijk 想問下值唔值俾多300k換totks van dijk?

一兩日

仲in pack 多幾日，望住先
應該臨派彩前係底位

呢隻抵入過otw 早兩日先有ching 話4.4m 高追otw 都季尾98 仲otw 乜鬼

lw 位strong link sandro 好過啦

手頭上有140k
應該草多100k fred換pogba
定賣Alison換de gea

賣左Varane 換隻Vvd先啦

砌緊咩sbc?

冇砌呀

搞中前場先，點解會有86

有walker唔似啦

係喎
似有d Messi 老馬放左係sub

搞下笑ja

前幾日要祭左隻walker
untrade

直必腸

我換左blanc

尋晚兩萬入咗幾隻86 blind，大家覺得有無升值潛力

BTW 普金Varane/Ramos真係幾勁

我見佢殺波ok
就打消左個念頭

放左92利雲 89 birthday渣古個d

冇人用
睇下sbc要唔要
但de ligt sbc都冇需要用

93果隻已經可以好似toty咁頂曬d高波 我覺得值

有無人玩到了死完ser未

5chem點用
換隻vvd返黎full chem先啦

諗緊拉膠藍卡值唔值
唔想用普金

揀左幾日都揀唔到1.5m樓下買咩人好

1） 4231 ibra pele KDB Neymar
2) 4231 cron pele KDB Neymar
3) 4231 ibra pele Neymar mbappe (90)
4) 4231 mbappe (90) pele KDB Neymar

3好似最正路

好睇你識唔識用ibra
識用就3 唔識做用番c7

我都選3

wl加多日都冇用啦 唔洗返工咩

2 有朗用朗

有番咁上下rating嘅都會ok㗎啦
5chem叫ok咁10chem咪best

有冇人今日成功入到ut

都係3

入到

Wl 完左 入到都冇用

Ibra 用左9百幾場入左7百幾球，應該算handle到。 最煩係就咁睇stat真係無咩ibra upgrade

幾粒鐘都唔delay wl

差三場無打
仲諗住今朝搏埋g1

真 用左ibra600場 今個wl突然唔識入波 加埋10球都冇
想轉人upgrade 先發覺同類型既st已經冇咩人選

而家入到未？

我隻ibra475場544g
除左換c朗算upgrade 好似無替代品

有無用過牙朗同ibra既手足講下分別

係咪牙朗無咁易甩波 Ibra行一行就甩硬

ibra角球頭槌過過94c朗

我反而唔係好識用
打cam反而好過st
你指令點set?

呢樣算係其中一樣分別，朗嘅走位靚好多，e巴成日企喺度，同埋朗可以打足全場加加時

電腦入到

死仆街

做隻肥料抽下pack

第一次擦...擦親都away
Home d 西人又走場

入場真打
撚屌黎

抽場主場有冇咁難

壞2粒幾鐘server 咁都冇補鐘

分開用/一齊用都試過
背向龍門 ibra勁好多 身位贏幾條街 二傳又勁
面向龍門就牙朗 追直線 zip靚位
牙朗係冇咁甩波 ibra就一定要chok住sm行

伊巴力量高咁多

有無友誼波打？

ea做野唔駛你教

一齊用效果係咪麻麻？兩個咁似

有冇人知 futswap 唔計周任果3張
重有幾多張未出？

5pm?

我咁擺，跟住大概6-70mins朗打返正前，搵人sub伊巴打返rcam

2

今個星期sb有一張

仲有張好大機會今晚或聽晚sbc

我用ibra st + 牙朗cam
牙朗平均一場造一球
但ibra入球明顯少左
之後為左free返啲cash先賣朗
但wl成績不變

我都認得佢，入場真打

我24勝差一場 都冇得打

St
Stay forward
Target man

好

睇po頭啦
如果唔係我下下update FAQ嚟做乜

抽到乜

有無辦法full chem 馬細路 有剔untrade同想盡量唔換

發覺愈黎愈多阿9 但隻隻都仆街黎 見到阿9衫即走 無一個係無辜

差唔多連續30場away都有
希望有巴打好心送場 jazzy lin ult

琴晚俾精宮贏完差唔多啦

換上網好過係度乞啦

其實根本就係人既問題
唔係咩隊fans既問題
獌badge猁badge 獌波衫阿波衫猁波衫
全部都有人屌
WL大陸狗就真係無一個係無辜

換到就唔使喺到乞啦

Koomanhi巴打勁好，兩連主佢讓我一場

刷晒了

其實抽主客同寬頻速度有冇關係？

Lchho

依家啲人咩玩法 掛lihkg helper 都走

分主客就係睇邊個速度快啲

有無e3玩家fdly

Let’s go just added

Ibra cam, 呀朗st, 好勁

Old news is so

I regame

Lw 包皮 st neymar

仆街死

又一個仆街。屌你老母。仲message 我on9

都唔會夠

頭先派win 就係佢走我

重差兩張換返隻meunier
咁應該穩陣
唔該巴打們

Gg
Ea幫我啲波傳得好準

最簡單直接就普巴上st位，賣福仔買隻86/87 ben yeah放rcam位

玩咗兩個月，main英超（砌咗AM Willian, Rudiger, Ramsey），B隊西甲

然後我今個月草齊印花換griezmann唔換Robertson是否有啲on9

屌你老味隻griezmann仲要食咗hunter一點遠射都唔加

邊隻抵啲換邊隻 反正可以買
出咗swap deal 個價又跌

hunter好似不嬲唔加long shot

乜咁on9？屌，早知加第樣，本身用普金rodrigo加deadeye遠射去到90幾，屈到做隊內神射手

tots前2.4m all in左96尼馬是否不智

本身有隻2.34m 無落bid

先唔好講係咪真係加足咁多，當你加足晒一個deadeye一個hunter其實咪又係差唔多

因為我入場轉4231 但咁樣就要普巴打cam

好撚灰場場away...四十場都嚟..

點會呀，賓爺換福仔喎，其他人打咩位咪一切照舊囉

小弟刷完，送win
叫lihkg free win

多謝師兄先😖😖😭😭

kamkamkam505 走場狗

玩咁多年FIFA第一張非處卡

TOTS會跌幾多

放棄了，四十場幫人做咗三十八場

屌你冇extend ?
22場諗住今朝打 壞ser
早知琴日打埋23先訓

放心，跌到2m 樓下都不是夢

Rodrigo仲有chemistry 加成可以去到90幾，差成10喎

anyway最後我改咗griz打後一格算，拎走隻普金Ben yedder；但5星wf 變3星

本身隻普金Ben yedder都好撚勁，都有啲想upgrade佢

有無手足用開totw ndidi做垃圾佬，未刷Henderson，值唔值得刷嚟換

見大家刷到嗌曬救命

有冇巴打用過PRIME 朗拿甸奴 ? 能否提供詳細食評?
決定做佢了 , 小弟偶像

幫你食埋deadeye已加啦，btw, chem卡加完嘅數參考下就算，唔好太認真

依家swap 係咪係咪得12隻？

求屌評 打連上未贏過 人地隊隊都獨特卡 唔知點打

頭我撞到2隻走場狗

你地95%以上無主場既改 first goal win真打好過啦，見到你地咁真係覺得橙

次次等到主場就走場

我2.9m入呢隻tim la

好似得一個pack？

問之前睇po頭ok？

Dllm

今個objective 勁多人走場

儲錢upgrade人
Kante cm
Vvd cb
前鋒我鍾意用agger路多啲
Rw mahrez sterling etc
Cam 用靈活嘅啲人？

諗起上年隻法甲poty 屁馬
紫色卡 張相好撚型棍
諗番都好J 跟住出tots數值完全一樣
但poty 卡面靚十倍

不嬲都係咁架

呢個係入場陣，請問大家呢兩個陣會點揀?頂唔順隻華西打閘，梅頓斯打cam會唔會比尼馬差好遠?

連登有愛，終於刷完神軒
想做意人入波swap，會改lihkg free win送埸, 我own goal 2球，之後比我入一球我就rq

原來要dr

2個

點破逼搶好
場場比人搶到傻

打5場都作客就真打啦
真打2-3個鐘搞掂

屌你佐真奴真係冇撚用架 廢到咁
餵埋比佢都起唔到腳
起到腳綠燈都唔入 垃圾

第一日識佢？

見到lihkg先幫人刷
Dllm 一到我主場就對d外國真打撚

第一日用佢還原度最高既球員

自己望地圖 用隻有vision long pass 嘅人長傳傳邊

現實in game都咁shir

shit

RTTF Pique有無食評？

無得頂
頂級前場球員
撞得射得跑得扭得
係條氣差少少

WL冇extend EA好ball

太慢 而家隊隊前場95+速 畀人放狗放到傻

上定下好

D剔唔洗理

認真，鬥搶，搶到佢唔敢搶

利申，用41212窄，拎西甲普金對icon都係咁打

條氣會唔會用得好快?

我set停球不穩壓，整體都OK，係兩隻閘死得快啲，要不停拉兩邊CM壓條邊

有冇人用過socrates打防中？

用stay back會唔會好啲呀？

隻tots費明爐好似麻麻地咁

今年到包皮
似係包皮+pepe

岩岩買左隻
想搵佢頂住普金阿朗頂到tots

交換卡換
1. Costa
2. Baby icon
3. 3張if卡 (pepe + timo + robertson)

諗唔掂換邊個

Costa 入到隊就Costa
慳返400k

無咩特別 等其他巴打食評

你打咩位
我諗住打攻中，上集用過都幾好

Gap613走場狗
見到咪撚送

做咩咁睇唔開用佢

解任？
俾少少錢買隻普金belotti都好過佢啦

普金belotti真心幾勁 當佢呀古路咁用

痴撚線， 有冇咁多走場狗呀， 呢個零鐘超過10隻

諗緊貼唔貼佢堂

4231 cam st 都試過

Otw牙朗入咗幾日就唔見咗40萬

貼堂

諗住用返平時隊英超隊嘛

屎

唔該EA快手比我抽ICON拎黎祭隻朗個價捱唔到幾耐

有咩左右翼cross 屈機
見到有巴打玩基奧特頭槌我都想試下

走埸狗仆街死

全部都仆街黎

笑撚死，個乜撚嘢hong場場都作客

抵撚死

TOTS應該點都要呢個月完先出掛
實比你做到BASE ICON既
你唔MISS既話

朗個價跌成咁 ....又唔係好捨得
7X場入100球

輕輕一推，有冇人用過梅頓斯比尼馬可以比較下

想問 80 萬買 baby gulitte 係咪好不智？
meunier bday 會唔會重勁？

撞到走場狗主場 其實可以真打佢 通常都廢

見真打我會走場

呢個例牌走場

上網廢就真係唔好刷
我網上行1000mb 每次刷objective 都係半個鐘左右攪掂哂（包括自己away 送比人）

Chillking dllm走場

開個走場list置頂啦 影撚衰晒

慣犯

差一埸

我想問 loyal 一定要擦10場先得？

普金朗一定跌架啦

yes

好曬時間，約

刷十場好快

打totw challenge
一開波踢一腳 就走場

推

屌你老母EA打SB都迫害我屌你老母

sb 就掛機算啦 不嬲間唔中都劇本到喊

有冇中場推薦
拉傑迪唔多掂 入場打4231

end game 前終極panic sell 乜柒都跌到仆街

左邊兩隊通常無事

FS ARTHUR

Halloween busquest

如果手持190萬
買阿朗好定91油雞好

佢著個件衫勁似龍袍 型到仆街

想賣94 尼馬黎整佢sbc, 點睇？

Baby尤西好似好過91

等tots入平貨

我都想...但係loan左佢6場入得兩球
佢本人好勁但carry唔到隊

打上星期封面隊 已經揀職業級
好順利入咗佢2球之後 對面就發作tikitaka
埋單輸2-5

ICON SBC其實唔建議做
做到既其實差少少就買到隻返黎
忍到手就忍啦
不過94朗甸唔會令人後悔既

95 pele 跌到2.3m 都好吸引

見有un 吹幫補下，同有pack 抽

睇下你多唔多un吹高rate卡
好似我咁 打咁耐陣係做ibra villa nani係過100k

draft用moment朗甸sm好正
其實prime同moment相差大唔大

一整完就無左舊錢架啦
如果你唔玩tots咪做

BLANC 抵做
之前有奴 WEEKLY OBJ 加埋呢個ICON SWAP DEAL 免費咁濟

我成隊untrade
fb alves ibra vidal
哲學家 朗甸

我差唔多有4版係87以上
都唔夠卡做哂moment cruyff既87-88

屌真係唔知係自己network定ea server
但我打pro又無事

其實有冇人玩fifa會玩到好似doa 咸濕排球咁 專買靚仔後宮黎j？

係咩 睇睇先thx

你買邊個

其實都係 既...btw tots係幾時？

問有冇人咁做咋嘛
非gay

唔會下嗎，我油雞差1隻totw 同 隻swap deal Robertson 就做完

而家傳波難到仆街，ai 唔會失位

如果有巴打撞到william_325
掛住lihkg home win可唔可以行個好心比佢away win
我屋企用電話熱點上網 根本排唔到主場

你擺翼位？
翼位入波比例我覺得唔夠Cam ST高
ST/Cam > lam/ ram
兩個月前我用尼馬擺邊 0.3左右
兩個月後買返黎撚，擺St 0.8左右

而家game play係咪變返健康射？

真打啦 掛home win 就係為左快 但當掛home win仲慢 點解唔真打 係唔係有d反智

一半半
唔一定要靚仔
但樣衰/非真樣既一定唔用
利申：非基

見到我會畀你

冇主場咪慢

好啦 我刷左2日仲係3win

我個名轉左 1st gold win

所以就話刷左10場都無就好真打

認到user name就得啦
啱啱開始刷刷左7-8分鐘已經4場，希望有機會見到你

屁馬打ST位係勁在走位好 跑得快
D後衛捉唔到佢 要係第一下就撞走佢
不過CAM位就再好D 始終唔夠大隻

得閒無嘢做喺度整wallpaper

原來都幾多秦國仔打fifa

佢係86x3 87x2 88x2 89x1 各兩隻totw

冇留意原來有update
辛苦晒巴打

唔緊要，下次睇返

幾型

巴打咩陣？

屌你no loss

冇掛lihkg幫唔幫好？

幫手整張ut版ibra/牙朗得唔得

有無原圖？你想點整

Thx bro

上網搵下先
我諗住用ut入面既樣/慶祝咁 唔知可唔可行

人生交叉點
1.有91Nedved期待出毛文SBC，EA話之後唔出icon SBC —我就信唔過

2.如真係唔出icon SBC的話，想整隻毛文Figo玩下
14隻人仔送BBicon幫輕唔少

3.定係save money 等TOTS

以上3點邊個值得做？

岩岩試玩左幾場4321, 效果出奇地好，多左好多攻擊option。想問下有冇巴打玩開呢個陣交流下果三個CM係咪high def b2b type 好?

你有幾多coins？

我未撞到你，應該係其他手足

岩岩有個人叫咩咩helper主場都讓比我 差d喊出黎

想問Blanc 拍 live熱山/sif vvd好

大概幾時會有tots?

現在有1M再加88 11個硬吹人

你搵到話我知

Franco hung 你咪咁鳩啦
洗唔洗球球慶祝晒時間呀
用美斯既鍠狗

最快都5月頭 廢聯賽

屌 好on9
明明寫home win
然後自己作客真打

放1m coins

電話放平時點打機

頭先都遇到一個

外國狗

用成team英格蘭稀有黃金 打單人遊戲賽季 打咗2場都係0嘅 後備洗唔洗都要黃金稀有 無換過人

線上單人 唔係單人賽季

用呢team人 出咗咩錯？

Diu 中伏

點睇都知唔會單人賽季

解swap 打5場先解得1場
迪比唔肯入波

EA邊有咁好死
如果唔係呢度點會屌晒老母

ea算唔算幫左我 我係個龍

都幾順 係唔夠快做唔到主場 我平時iPad iPhone ps4一齊上網

準備左49場
希望完之前刷得哂
有剩可以送人

所以我成日都話用英文介面啦
中文譯撚到鬼五馬六

想問下first time fake shot 有無其他野要禁 次次都變射波

中文啲字又大又on9
好似電話較到大字體咁

一張上網搵 一張自己cap 唔知執唔執到

你想點整？

屌你老母 一主場就真打撚

你啲圖係點整本身個尺寸啱？同埋調下色咁？
利申：零認識

又一個屌柒你老母既人

無 你出得唔夠快
個波未到就要儲左氣再CANCEL埋

本身佢個底色係淨色
我將佢轉做長方形再填番啲色

好簡單

中文今次都寫明線上單人
畀英文佢睇可能都係入單人賽季

唔得啦 張圖畫質咁差
要加好多FILTER

走場狗 真打撚 死全家

我作客既實讓比你
到自己一主場就撞正走場狗
屌

屌早幾分鐘讓過佢

屌送撚左比佢

仆街死全家啦屌佢老母

屌 差最後一場 刷極成大半粒鐘都無

屌
一主場又中支那真打狗

我發覺 人地刷weekly既方法幾好
“再给萌新说一下规则：阵容名命名CHUAN1或者CHUAN2，单人赛季在线匹配，1匹1=主胜，2匹2=主胜。1匹2=客胜，2匹1=客胜。
注意本次要求是全闪金英格兰阵容！”

反殘體既唔洗回我 俾個建議你地有班10場有9場作客既人 等大家公平d

利申 人在韓國 冇得同你地互刷 被逼要search下究竟佢地係點刷

C朗嗰張一定整唔到，整到都起格
伊巴有可能得，但半身就難搞啲

我睇下可以點整

呢個幾好，但個個都走場嘅時候，我唔覺佢地會理呢啲規則

重點係d閪人唔跟規矩吖嘛，你個制度滴水不漏都冇用啦。

都幾好 至少唔駛因為網絡問題開極都冇主場

唔該曬巴打

唔使，我都係練下PS skills

加好多FILTER
轉到佢漫畫/塗鴉風囉
有畫面既不過打緊PROCLUB
有D想試

練好D 右姑換人防守係有回報
今個WL 特破自己最好成績

我想換走聖誕拖，但唔想用簡迪
如果換鏝隻費蘭甸奴點睇

佢呢個諗法係幫啲成日做唔到主場嘅人去刷，公平啲

咩方法都係有人唔跟規距

其實幾好 搵成晚都係客
真係唔會想刷
寧願打dr

可以參考下

兩隻唔同用法，用過IF費蘭甸奴，佢傳波比波準，佢唔似簡迪同聖誕托不斷追波，多數都係行住個位封傳球路線，推進力唔係好強

用緊SIF Reus，用到60幾分鐘無氣，有乜可以做super sub頂佢個位，用緊德甲陣，前面SIF利雲，後面哥利支卡同拜山，有30萬可以用

遇到個you win lihkg 巴打讓比我

有無人swap喺會揀baby icon pack 唔揀dc

Dc唔啱用 中隻垃圾icon做sbc好過

開隻垃圾icon吊下ea都好

比隻垃圾zola我就夠

dc 唔會點提升隊波

搏油雞 pele 算

9 UP 刷緊AWAY WIN
如果無HOME WIN可以轉

試整咗幾個版本
你可以揀有字/無字 有logo/無logo都得

高手

啱啱搵到張相，效果都唔錯

btw如果你上面三張揀好咗邊張我再fine tune下個色俾你

喺PS睇同個成品有色差

上面幾張只係draft

如果真係想要我再搞下d色

正

抽極都係客場
幫左好多巴打了
上天可唔可以俾場主場我

我覺得依兩張最正

ok，你想唔想要字？

如果要個字體o唔ok?

因為 Ibrahimović 最尾個c唔係個個字體都出到，所以我要改做英文c

95 pele 93油雞 邊隻st好

巴打可唔可以整張曼聯時期既伊巴

呢個係咩字體?

Edo SZ

有圖 有時間嘅話應該可以

冇字好啲 有字會同時間重疊左

ok, 我整好up上嚟

油雞

刷左十鳩幾場都客 有冇方法解決
0進度

九吹幫緊away win 巴打呀

啲人都ON撚9
入親場都真打
玩撚呀

今日試晒moment真朗同99c朗，真朗攞到波就咁正方，c朗就有波斬俾佢頂

洗唔洗改away win

你科左幾多
有無50k?

你睇佢地fb指示啦

draft

15000 coins or token

腸油腸油

大有冇興趣跟大陸佬個個刷1 2
我覺得幾好
只要大家守rule

睇錯
draft我試過moment gullit
完全係bug黎

用黎打St屈機

唔使客氣

TOTY 包係咪應該要用來打ST比較適合? 我用緊93油鷄ST 包打4231 的翼 感覺怪怪地 打4222 就到兩隻CDM 極速冇體 係咪有野set 錯

屌你老母啦ea 我全場禁住黎打 綠燈中柱兩次
人地全場得4射咁都入兩球 第二球8x分鐘絕殺 紅燈燒味
ea我屌你老母
8個highlight 3個係入球 3個對面龍門撲救
仆街啦咁唔公平

其實得 不過大家守rule囉
同埋而家大部分巴打都仲係hm win

今日燥到差啲掟爛手制
Dr被迫害唔再講
連SB都入script真心嬲

陣容名lihkg1 or Lihkg2，1 pair 1=home win，2 pair 2=home win。1 pair 2=away win，2 pair 1=away win。

大家覺得點

你老味送過場比你都要走我場

我都係呀屌
sb打第二個 世界級諗住輕鬆刷葡萄牙，屌佢老味一球都入唔撚到 嬲到放低手制唔打 之後電腦狂入我好似真人控制咁 比佢炒左唔知5定6蛋

咁即係同上面講既一樣啦 做咩打咁大段

廢事殘體字

打左全日仲差6場西甲
ea真係好撚on9
Dr本身有打和 又set埋晒d 45，90goal比人絕殺咁撚on9
dr要勝場既objective 真係撚狗

都幾好運喎
兩個draft都咁勁

咪打啦，得86唔值曬時間做，除非有愛

2.52m入左隻

我玩佐好多次la, 依2次係最好，4win都抽唔過82，依家都玩緊，基士文廢到一個點

EA 開槍指住叫人做 唔刷唔安樂架

簡單home away win咪得囉

Home home home
Home away away
Away home home
Away away away

屌而家打緊dr默契波刷任，對面9猜緊等完場

我地識字文明人黎架麻，咪學上面咩1212 咁撚戇鳩先得架

再拎去祭又有番個100k pack
除非dc入到隊啦
如果唔係都係icon行先

屌我都係抄返足上面個段野
不過都要呢到有共識先得啦
全部都係home win

strong link 干蛇

真心支持有客勝 刷左20場得一場係主場

贏緊3:0 諗住換隻西甲入黎解
一換就成隊中bug咁亂走

EA搞乜
我刷完佢彈我GAME

邊條撚屌打home win 到揀波衫嗰時走場

有默契咪好 我遇到d無恥之徒 見佢只放隻loan 返來的恩沙基咪一開波俾佢入一粒解任 我遇過的都會俾返一球再打 不過佢就... 祝大家快d刷完

有沒人刷完彈GAME

原來都幾多人掛home win走場

普金盧卡古同歐霸豬sir邊個好用d?

我見兩隻一樣價 想入一隻用

打442 隔離有美羊

記多樣12 21 11 22要代表咩咁囉
要預咗初期可能會唔熟手呀記錯呀搞到走火

至於唔守規矩嘅撚樣用咩rule都係唔守規矩㗎喇

刷到7/8先彈

原來network差會長客
屌 我係宿舍打緊 啲network差到喊

但而家唔係同9up嗰邊一齊刷緊?
我地又另一set的話 撞到佢地都唔知比唔比好

btw今次得隻86都無乜動力刷

電腦啲script最難破係自己射極都唔入同電腦斬中
電腦完全唔啱角度都可以反物理斬到個波入去，求奇搵隻狗屎垃圾係box都頂贏你啲巨獸一係就好準咁跌落隻腳到tap in

啱啱又諗到套規舉
MON = LIHKG HOME WIN
TUE = LIHKG AWAY WIN
WED = LIHKG HOME WIN
THU = LIHKG AWAY WIN
...

所以佢大陸佬個方法就係長客都有機會刷到
但都有機會係讓人睇撞到咩配搭
我諗當大家都有機會刷到嘅時候走場狗會少啲
我係樂觀啲咁諗

其實班走場狗唔跟規矩嘅咪由佢囉
因為佢走場又嬲又屌曬老母好無謂
擺佢地上嚟提下巴打們小心啲咪算
快快手刷完仲好啦講真

因為而家最慘就係有班network唔夠人快但又守規矩嘅人
幫人刷成晚自己一場都冇

我見到送過比我嘅我都會送返場比佢
大家好嚟好去快手刷完仲好 唔洗比ea撚

啲狗要走點都係走

住hall d 基本上100場有99場away

Wass好用呀

係 而家討論新規則主要係點樣公平番啲幫啲長客嘅手足

唔洗討論唔守規矩個啲人嘅影響，因為用咩規則佢地都係唔會守規矩

買隻普金神軒算了

而家討論新規則主要係諗點樣公平番啲去幫啲長客嘅手足

唔洗討論唔守規矩個啲人嘅影響，因為用咩規則佢地都係唔會守規矩

我家用hkbn唔洗半個鐘隻神軒就到手

D人瘋狂panic sell, 牙朗萬萬聲咁跌

guedes sbc

不過我自己都好懷疑大陸仔套1212嘅成效
大陸仔本身都係網絡差，如果唔係洗鬼諗呢味野
至於班大陸仔係咪真係成日都配得番啲大陸仔去用1212就唔知了

今日刷仲多咗班秦國仔FUTTH

x1 81+ucl rare

不過要四張if 好似好貴

有無巴打？

成隊82換一張81
ea又撚

同干度有green link已經抵玩

83x2但食4張if
ea幫大家回收廢卡

其實有d咩搞到跌得咁勁？

一隊82換一隻UCL 83中堅

guedes

完全無視，張卡完全冇用既價值
作為祭品86市價先2萬，為果雞碎咁多又要刷又要屌

成本喺曬啲if到

TOTS

第一次唔想做pack，我有冇睇錯，一隊82先得一隻81+

好似未出community個投票
咁快到tots咩

唔係panic sell, panic sell 完會上返,但呢個唔會 只會一路跌

揸住40隻84if仲未出到貨

我覺得幾勁，好岩打迫搶（因為96stamina + HH)

開波諗住開遠，大大力噤X
GK開到個波掉左落自己CB背脊
比人執埋雞

香港都好多人網絡差 1212係為左俾番d網絡差既人用 大家成日屌唔守規矩既人 到而家有方法可以幫番d守規矩但網絡差既人 係爭在你地實唔實行嫁姐 順便前期可以整走一堆跟風lihkg hm win既人

文尼仲未有半身相

咁耐都冇應該唔會有了

dklm無半身整嚟做乜

祭

仲要早幾日出左張接近同樣能力，價錢又差唔多既歐聯卡

咩叫1212

張Guedes差唔多成10皮野
估唔到EA覺得呢張卡係呢個階段值10皮

出黎出去都係果幾個
Ea想點撚樣

理智話俾我聽一定唔可以做呢張卡

支持

要食4隻IF戇撚鳩鳩

8/9皮就差唔多

我尋晚都係咁，我10射5中，唔中龍果啲全部中柱,全場都喺佢半場度踢，到9x分鐘比佢角球頂入咗

有時又遇過對手個龍上晒身，全場18次撲救…玩到好絕望

慳版權錢肖像錢 賺𨶙到盡

試下lihkg away win

冇人會讓你

baluta 個陣2皮做到
lozano 吹得仲要有機會升rating 都唔洗100k

想問下防中應該用Casemiro(88, Normal), Fernandinho (87, Normal)定Fabinho (85, Normal)?

不如都係一日home 一日away 啦，我地刷晒撚最多幫下手

邊爐

想問問我有koke
邊隻會比較好？
都係踢4-2-3-1

張卡擺明綠線干sir用
我即刻400k執張干sir 終於可以試用

垃圾sbc

多斬波就koke
多Cut in 就guedes

baluta同lozano都係閪國藉閪聯賽
gudges國籍聯賽球會都有野連，可運用
而家9皮鬆啲，拎86 deulofeu黎比較，8皮幾9皮就差唔多

min.83但食4 if應該係EA懶得諗SBC條件
今期mm有個sbc其中嘅係min.4 leagues + min.3 clubs

CM位kante換89 fabinho 會唔會好左 而家kante得8chem 用過if Fabinho覺得好一般 89個張會唔會差好遠

換隻意大利人出嚟下下中柱中眉唔入
其他人又入到波

平平地執隻Insigne
5場收工

On9 sbc
82 rate 換張81+

拎屌老虎同if dembele比較
guedes都贏唔到幾多贏條氣囉
不過真係連干sir先會考慮用佢

用干度比呀既人 都應該睇佢唔上眼啦

真

Thx巴打

有冇巴打做完個ucl 81+sbc 抽埋pack

中左Sane

81 caligiuri

屌個巿跌到咁
唔炒下84肥料點維持到

同你一樣都係呢張,屌出來

有冇人會解意大利同埋軒達臣 但係唔解西甲入波任？

講極唔聽巴係唔係度打唔打friendly

friendly?

訓啦
聽晚

加我

就黎要溫final了

最好快啲 玩一兩場瞓

唔見你on 既？

邀左

爸打gg
全toty + prome icon 陣點打

Gg想試古烈

打多場瞓 我用第隊

你係呢個ac主人？

係
佢時不時28 29win

我係對面一定丟爛手掣

Szczesny

Sidibe
81+開81是常識吧

好似係sony打

81皇馬7號

見到81+即skip
個pool咁多垃圾仲要開得1張

唔係

我無為意 交完個sbc先見到個reward

尋晚打draft 第一次用moment 真朗
On Lun 9勁到
Fake shot 㩒唔切都入
30幾度角射又入
年vvd 撞三下都撞唔開，再ban 入

之前呢類sbc差唔多做齊 呢鋪真係做唔過 中張84都未必回到本

"之前呢類sbc差唔多做齊"

所以無睇reward就做左

清UNTRADE CARD用的

都唔做了
反正今個星期開始留pack
留返做mm/之後做upgrade好過

一個totks就抽哂留既包
一張都唔中 好想要張son

唔好話中totks啦
開左廿幾包 (約莫2個星期嘅DR + WL reward)
walkout都無隻

咁我好啲 賺左三十萬左右
做完朗甸又散盡身家咁滯

45000抵抽？

抽10包中icon

唔好呀

12 24 30稀金都難中啦
點會咁易6稀就中

琴日好似見過3稀中icon加if

好彩張son買都唔算好貴，我都想買

想用Henderson
係咪好不智

CHING 個陣係點?
想做細哨, 用UNTRADE同SD BABY ICON可以慳800K左右
即係用1.6M做...有愛但用過LOAN發揮唔到, 嬴唔到波
如果入隊佢會代96 MESSI

同埋我想問下呢swap嗰d卡仲有幾多張未出 而家得4張係咪冇可能有werner or meunier

BACKBONE再拍一個純防中, 一個純攻中

介紹個好習慣俾你
問問題之前睇第一頁先

完全未出好似得番2張
今個星期d weekly obj做哂未?
嗰到都仲有3張

就係睇完都唔知

做哂喇幾時出新架

咁你再問都係唔會知
個網站講到明邊張出左同expire左，你一對就知，最多14張
點樣可唔知？

用緊86嗰張，防守唔錯，但真係要配合戰術先玩到，如果你打4222，對兩隻防中都好高防守要求，就唔好用神軒啦，但我打4231，三隻都用工兵中場會回防，就用落體驗唔錯，有愛就用啦

講draft就嬲 尋日4定5連 4win 但一隻walkout都唔出比我

4231隻LAM RAM set埋回防企位同cdm差唔多，打4防中大巴

我覺得模組係朗甸好啲既
大份又好爆得
美斯太細粒 但係能力值爆咁滯
睇你有無心等到tots啦
唔係做左就返唔到轉頭

4連好似都係50k包起跳
最多都係上到150k pack value左右?

無walkout都好正路

我都係，得堆contract同76/77廢人

我都係咁玩，盡量揀啲H/H，最少都H/M嘅人仔打中場，我依家用神軒/費明奴/取消佬/安達臣/基達，兩隻CDM 進攻時留後，CAM/LAM/RAM 都回防，拎到波放比留守前場嘅普金牙朗，今個WL 打咗唔洗20場就14W 啦，幾好玩

P.S 我兩閘會攻，斬比牙朗頂

琴日4連最好已經係依包

拍Flashback雷斯用邊隻最好？

阿Q d諗
你4連應該點都回到入場費嗰15000coin本嘅

Thanks Ching
我而家都咁，等唔等tots都差無幾

如果做佢，會俾佢打lw full chem，nedved LF 7chem

都完game,當用晒d coins抽pack, 琴日都試玩佐moment朗，99朗2隻bugs

都爆晒機，好想撚下隻卡路士，巴打可唔可以講下佢係點? 有無入過遠程炮罰球?

收到謝謝大家

我會比尼維特full chem
朗甸7chem
朗甸數值爆咁多 7chem好夠做
反而尼維特要食盡hunter加乘

用緊4222 無翼陣夾chem，，要是但一隻閘綠線ST包皮可以做到
1) 左tie 右86 lala
2) 左法甲Mendy 右硬吹85 walker

係咪2會好d？ 最近見到好多人話86 啦啦唔夠做

通常第1場最順，但有幾場都卡係第3場，交唔到波，c朗空門中柱，messi門前飛機，唔知係咪打人地第1場會特別難打

我覺得2好啲，Walker 大勝lala

中過一次$45k 之後無中過好野

TOTY朗真心屈
儲緊錢想買 希望棄驚前買到

而家有50萬

仲可以砌到
3) 左Sandro 右walker
4) 左tie右milito

好似4最大路

死球角球都係佢開，好勁
罰球淨係入過硬van 近柱同人地移左籠個d
跟YouTube 學緊腳趾尾拉西但無成功過
頭鎚唔輸，又大隻，係有d貴但可以入頭5LB

其實係，係擺明偏心佢

斬俾佢toty 朗點都頂到，永遠做到2傳

另外打moment古烈治先最慘，捉到路搶佢波都俾佢撞開，痴線

94neymar 我都覺得好好用，不過依家唔儲錢唔抄卡la,又唔想賣人，抽pack 抽到好野先換

咁我又賺到錢既 不過少囉

不過朗甸好得意
佢workrate h/l
我放佢ram default會回防到底線

要82仲要係最貴既英超 qs untrade 都唔益佢
85+就差唔多
反正就算85都係普金84啫 81+擺明撚狗

屌那星 張swap入左unassigned 個倉仲有200張if

lala應付唔到啲跳躍巨獸會輸尾柱

打draft點都叫打機，好過唔知仲乜刷2個鐘要張86，個2萬蚊是但朝早入幾張84，夜晚quick sell 4000,5000咪得

哇屌呢下腳趾尾拉西直頭神還原，有機會影多啲出嚟比大家J 下啦

86真唔抵刷
之前生忌嗰堆都起碼87+

不過刷野其實係可以預一路做其他野一路刷
我都係開定個ipad youtube睇住片刷

其實全隊英撚真打都幾好玩 4222
maddison 仲好用過連加特

我dr打到爆分 所以打draft玩下其他人同埋賺錢

啲罰球準到...
不過撞到Home Win 機率應該高過撞到真打

射左哩球先覺得自己打緊機

其實好難搵位射, D人見我鬼鬼祟祟走去中間都知咩事
我就黎換人推佢打LCAM

細個打Winning 都係咁玩，推佢上去打前鋒射到膨膨聲

Ys，要等下，下次唔好刷太快

又死server

我都係，第一次打到上21000，我諗有rank1掛

想問下點解otw richarlison 會平過if 成倍咁滯？

因為otw 唔計落if 啲人冇得擺去祭

maddison係正宗cam出身
廢連呢啲湊人數工兵一隻

oic 益用家

仲有史達寧

我on99 買左佢張 100k rf if
用左輪至發現otw 平成半
我就轉左otw
右邊用mahrez 87

丁力左腳生蟲

676神出撚硬tots必入到時個數值先夠靈活
不過佢左翼前鋒右翼都各打過一段時間唔知最後出邊個位，近期而言就右翼

Sterling 扭波超勁又快

bday son

夷家出左幾多swap deal? 我計埋squad battle 得13張 係咪屮左皮

冇咩所謂，入Game都係打翼屈尾柱頭柱
99 jumping 99 heading

#1

我覺得係張卡面同位置問題 張if咁貴唔會祭啦

有冇巴打用緊

33腳

？

有無bday costa食評，想打cam位，除佐死左腳識唔識入波，仲諗緊base icon定佢

本身用米列圖打cdm
好唔好買toty 馬細路打cdm
米列圖打閘

89 blanc 用咩chem好？

3星sm 3星wf

3 skill move
3 weak foot

Btw 呢隻野十萬 但max price 400k

係
好少用腳入波

入到隊就揀佢
慳400k

好，細佬打cdm勁到仆街

今朝傾完，決定賣96messi 同年簡，買prime 細哨加于sir
留返條後路俾自己，同埋幾個月無轉過陣，要俾d新衝擊求突破，衝e3

本身:

之後:

祝福我

Pish

Nedved 同干sir 調位?

包皮入三球加拎冠軍

屌係喎, 望左兩眼求其擺無諗到
THANKS CHING

同邊個傾

但係好似砌唔夠chem
仆街好難砌

#822-#860一帶

真心咩 佢都有tots?

Harry傾

唔出佢唔通出連加特

shadow

88best 食咩Chem?

92 blanc?

不過真心tots翼位競爭真係好大，的確窄窄地但佢今季表現係幾好幾穩定

玩draft 呢個陣爽到
實現小花牙朗同場

LM/LW: Sterling, 676神, Mane, Son
仲有無??

翼位mane hazard sterling 出硬
仲有salah, son
仲未計B silva 都應該當翼

deulofeu 有冇機呢
係唔知點解覺得richarlison 唔太突出咁

因為拖肥攻擊線最突出係施格臣

未就係 完全唔明憑咩話676神出硬

呢隻牙朗好唔好用？

任何牙朗都好用架啦

4唔4win到？我打draft唔敢用幾個陣
41212 wide: 怕單防中被中出
41212/4222: draft 好多左右中場/wing, 好難夠chem

between, 你個draft 古烈治，neymar都無位出

係rijkaard

係wor,睇錯佐，感覺如果雙防中kante,烈卡特更屈機，依家輸中場高波

Sane

屌而家諗諗下如果prime細哨要7chem我不如入middle10chem差800k
係做唔到robana freekick不過cron可以

得呢個陣正常d
其他全部3後防5後防
2win 中
列卡特都應該唔夠toty kante 勁既係咪
neymar 同c 朗撞位無計
入場換son

btw 一路以為draft 係同玩家打

弱智Ea,連輸五，六場Dr
希望EA全體員工早日冚家剷

有ONLINE同OFFLINE揀

offline電腦好廢，pack好差，online 0win好返offline 4win

係邊度簡

Del撚左連登先掂
睇完avg4先裝返

single同online menu入面都有draft，中途無得改

你保定定係白蘭斯打cdm? 保定用用下打CDM麻麻地

咁又吹大左 online 0win要中到有silver既reward先有機好過offine 4win最差果個

thx 巴打
原來自膠左

Militao直接擺rb位最盡應該係6chem? 我兩隻巴西黃線

巴西教練 忠誠度 7chem

7chem
5 basic + 1 loyalty + 1 manager

咪話米列圖打cdm

我開頭唔識懶search 打offline，玩過3次都係2 pack高級黃金包
0 win online 1包silver,2包普通黃金包

多番改良下 而家最順手
平民西甲

你地有無試過offline中好野

Online draft有冇分division 黎打？

mid個隻廢94咁多
仲要無馬尾

想問巴打你地點掙coins 會唔會snipe人炒人

pavard

其實連輸咁多場點解唔會係自己技術問題 一定要瀨落EA到

應該就冇 分開既話前排未合division班d 1/2都唔知邊度搵人打

今日放監可以打weekly
屌, 3隻weekly swap 好難搞

斬手算，辛苦草左200k見咩都入唔到手sbc文尼又唔夠錢，尻抽垃圾包最高得84，我死左去算

點解89油雞仲貴過91pele?

干sir同bincma調位 bale都10chem？？

今個星期已經算好易啦bor

你又啱...入左prime先，之後先算

易過上個禮拜哥倫比亞

有時gameplay 係可以分辨到係自己定被搞。我試過開場15分鐘左右 生日包回防追唔到帶住波嘅普金羅拔臣

thx 唔記得左岩岩買番黎未有loyalty

睇錯左 以為要贏14 場
原來玩14場online match

pack luck黎je

draft reward最大問題係pack value同實際換到既coin差好遠 最經典例子就係rare gold pack 本身item少人又少 又冇hunter shadow 中唔到唯一值錢既cf轉cam基本上係必定差過其他差唔多價錢既pack

用刷home win嘅方式咪即係贏14場

試過win4 都係抽垃圾. 打到第4場精神壓力好

Prime 真心好用 又撞得下 有罰球 射得傳得 不比屁馬差 係衰在唔夠氣

正常呢d伴隨住wl都已經解左
wl都無時間打就由佢算啦 sad

wl 慘過返工, 咪搞我

屌係喎online matches睇錯

好多常玩draft既streamer 4win中最多就係有rare gold pack既reward 慘到喊

同埋佢地計過晒1win 2win回本既機會都大過3win 所以入到決賽其實真係壓力大

連續6場比人做？
真係屌左ea老母咩

盡砌，細哨nedved cron kondog都full chem

Bale用慣7chem
係兩隻矮閘無加盡jumping有risk
但似乎係最好選擇

放ps4 600,000 coins 包稅

炒tots 係咪入84-82
無記錯上年d sbc 好似都係咁上下要求

Villa 5chem

懷疑又係有班d1勁人減rating落來刷
我都瘋狂輸

Son 可能出st位？

今集黎講83 rating其實好易做(83*9+82*2 = 83)

不過入84應該點都穩陣

9射都入番唔到轉頭

鳩射我揀賓爺

哇屌 , UT POST都睇到呢D
唔敢睇落去係咪劇透黎架
負皮左先

咪quote 啦聽日睇

蝶巴，我地唔好Quote 條on9 啲劇透，直接block 就得

Block左條on9仔

見條友喺出面開埋po引人入去睇
Report俾連仔先

Sor 7 jor

哇無玩兩日d人跌咗咁多嘅
手持1.4m 應該繼續keep cash定買吓人

因為尋日係連贏，今曰要連輸返比EA

連mid古烈治都跌左一成
留錢玩tots好似抵計d 如果想勁陣
想試下唔同球員就無所謂

要睇ea la
sterling RW / LW
Son LW / ST
就算salah 有時都見佢仲前過費明奴似ST

但tots要出到英超 西甲果啲大聯賽應該有排？

RW Sterling
LW Mane
ST Son

其實19 UT仲有幾多時間可以玩，等到5月出tots，我唸6月都無乜人玩

不嬲都話用coin抽包最on9

又準備等到tots抽垃圾發火車爆個掣

玩成季抽親都後悔
最好都係嬴少少
衰係上黎得82 83

今晚唔知有咩新sbc

9成9
今季熱狗打Kane同Son雙箭頭

幾時出奧燒特別卡

見好少人用五後衛
想整隊玩下

其實幾好玩 仲可以控一隻中堅負責標好正
兩閘要求高啲走上走落 唔係既話唔夠人攻